林奠會龜縮到幾時？

呢世都做錄音機，出糧前個日蒲頭一次
呢世都唔會再出黎

龜到9月